其實最後告唔入條毒撚，個阿叔係咪應該出黎道歉？

大好青年就咁比人放左上網
以後都要比班fd笑

有沒諗過唔會有fd笑佢

大好青年 笑撚死人咩

樓主 我影你條女大脾得唔得呀？
想做大好青年

生得毒D就比人歧視

利申識佢
而家佢女神唔理佢

樓主邊有女

首先

大好青年
成個蝗樣

我唔係LES

識埋D大陸仔...